相比之下，石油工程和冶金专业的平均收入为12万美元和8万美元。 不，女人不会比男人赚得少|Christina Hoff Sommers | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 没有多少有抱负的幼儿教育工作者在得知冶金或采矿能赚更多钱后会改弦易辙。 不，女人不会比男人赚得少|Christina Hoff Sommers | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 但是，煤并不是直接应用于冶金，它注定不会产生最惊人的效果。 《英国人的历史》第八卷(八卷)|约翰·理查德·格林 
 他上了一所技术学院，在那里他精通冶金理论和实践。 幻想与事实的故事|布兰德·马修斯 
 在所有其他地区都由条什人统治; 施勒辛是一个绿意盎然的国度; 到处都是冶金、织布、粮食生产。 弗里德里希二世的历史。 《普鲁士》卷十二 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 它涉及现代地质学、冶金学、矿物学以及矿物化学等学科。 科学中的天主教徒|詹姆斯J.沃尔什 
 用电流生产铜复制品被称为电版，是电冶金学最古老的分支。 《新格莱沙姆百科全书